得番最後呢件 到底係咪大話黎

污穢左都冇得要另一件
有冇巴打解話

其實係咪公司規定 次次都check下機交哂戲好真咁 定黑仔

有時有啲staff check 咗機數見到2/3 件多數都會答倉冇哂貨，因為佢地怕係loss 數同埋費事搵。

試過係旺角朗豪坊對面間Collect Point 2/F 拎住同一件衫問兩個staff 有冇貨，一個嘟完機直接答冇，係哂到。跟住行去對面近倉嘅fitting 再問同事，同事嘟完機話入倉搵下先，跟住拎住件全新裡面仲夾咗雪梨紙嘅衫出嚟。（本身掛場嗰件仲係我地手上）

其實本身唔係有心試個同事，只係因為冇理由新貨正價都咁快冇貨，collect point 正價貨平時真係好難買得落手（太貴）

屌 次次仲交足戲咁 呃人 洗唔洗啊

collect point 呢D算啦
少你一個客唔少
同埋你話你見到2 3件可能DEFECT倉呢

賣鞋果D都係啦

講真買左6~7對 100%話最後一對
寧願你話唔比換仲好過你呃尻我

其實係特別係減價+人多客多果時 真係有都話無

要俾戲嘛，我以前做U 記起碼都會同客講幫你去倉睇下，跟住係倉同啲同事吹陣水，吹到口乾再飲啖水先出返去同客講，「唔好意思幫你搵咗倉，順便check 埋其他分店都冇貨啦 」

下 做咩要做戲 公司教嫁? 睇完倉話冇貨唔比咩

屌 以後話冇 一定直接走人 呃尻我

個倉有幾千件貨，有時啲箱冇寫箱頭紙，邊個得閒逐箱打開睇下有冇。有時仲要唔夠膠箱，放係紙皮箱，如果咁啱件貨俾幾個紙皮箱疊住，真係冇咩力氣同你攞。

只要個staff 冇佣，賣唔賣得出都唔關佢事啦

SO TRUE

上次去collect point減緊價
本身都冇諗住拎新一件
點知個sales主動拎哂新比我

睇地段喇，旺區忙撚到出汁，
你話要新，個個都話要新，
又要拎又要望實俾你check，
你估好撚得閒咩

屌

我就寧願幫手拎 都好過做戲 咁辛苦

其實拎就唔係問題，問題係拎完俾個客試完唔買
客少都還好，一客多就麻煩

上次去sale 有對粉紅有對粉藍
問條友有冇粉藍 佢話得返粉紅
問過第二個拎對全新粉藍出黎
dklm 擺明想清晒d 冇人要既

至憎啲客問完我問第二個staff
好似我呃鳩你咁
我搵到實比你架 賣走多一件我整少一件

同埋有時唔係講大話 倉其實亂到仆街 有時入去搵唔到 第個同事搵到咪比你囉

搵倉都要時間 有時入去唔夠三十秒就催 都要比時間我搵架 咁你催 我咪答你無囉 你等到五至十分鐘 我實搵到比你架喎

我就一時時啦，想換既多數會同check 清楚（倉有人唔洗我做），個客渣唔定主意就話最後幾對/件唔買就冇，我地唔hold 貨

有客就好好彩問我有冇，我問，個倉話賣曬，咁岩隔離個客睇緊佢指住話仲有喎，而果件/對真係最後，我同個同事講如果你個客唔要我個客要，次次都係我個客要左 我都同個客講你好好彩，佢都特別開心

利申：幾百鎊至千幾鎊一件item

有時真，有時假

客多+個倉亂既話真係直接話得返最後一對/件算

三唔識七, 點撚知你係咪樓上所講嘅SALES, 係咪都答冇?
你望下啲回覆, 問一個冇, 第二個有
你作為客, 會點做?
如果個個SALES都好似你咁, 有新一定攞嚟, 咁大家都唔會做到咁尷尬問完一個又問另一個啦
多謝你啲同行啦
唔好乜都怪客

做過Part time sales
好視乎個客有無禮貌

你有禮貌既好聲好氣 有兩件都會落力啲幫你搵
你態度差既老奉咁 Check到有十件都唔會拎俾你

之前做過collect point 好多時得翻3件以下我都會話無 係倉要揾 有時有啲公仔model又著左要除翻俾個客